越南雙賊爆回收場擸5公斤銅線 撞正阿Sir走唔甩

屯門分區特遣隊於昨日(2日)晚上11時許，在區內進行反爆竊行動期間，於震寰路一個回收場發現一名南亞裔男子形迹可疑，警員擬截查時疑人一度拔足逃走，但終被截獲。警員其後於回收場截獲另一名南亞裔男子，並在附近檢獲一個疑屬於兩人的孭袋，內有5公斤銅線，懷疑是從回收場偷來，調查後以涉嫌爆竊將兩人拘捕，帶署扣查。疑犯來自越南，俱是以免遣返聲請獲發「行街紙」留港人士。

屌你老母 不漏洞拉

越南尼d劣質垃圾民族除左識係香港犯事之外 有乜貢獻